其實返中環啲人內心應該好醜惡

錢，權力鬥爭，利益，女人

真係諗都覺得顛

第二到返工都係咁架啦

未返過工？

辭職囉 屌你老母 垃圾

小學雞？

廢話 有邊個地方唔係咁